\begin{tabular}{ll}
\toprule
 & 0 \\
\midrule
('0_shot', 'TheBloke/Wizard-Vicuna-13B-Uncensored-HF') & Quali eventi accaddero durante il fine settimana che fecero del tuo compleanno una gratificante" esperienza per te? \\
('0_shot', 'gpt-3.5-turbo') & Che tipo di attività hai svolto con la tua famiglia durante il tuo compleanno? \\
('0_shot', 'gpt-4') & Come hai festeggiato il tuo compleanno con la tua famiglia? \\
('0_shot', 'lmsys/vicuna-13b-v1.3') &  Cè un modo in cui mi potresti chiedere se vuoi ottenere ulteriori informazioni sulla tua esperienza di compleanno? \\
('0_shot', 'lmsys/vicuna-33b-v1.3') &  Quali attività hanno organizzato per festeggiare il compleanno della protagonista? \\
('0_shot', 'mosaicml/mpt-7b') & Perché la tua vita è molto più tranquilla oggi? \\
('0_shot', 'mosaicml/mpt-30b-chat') & Cosa ti ha regalato la tua famiglia per il tuo compleanno? \\
('0_shot', 'tiiuae/falcon-7b') & Oggi era il compleanno. Quali presentimenti avevi prima del tuo compleanno? \\
('0_shot', 'tiiuae/falcon-40b-instruct') & Mi puoi dire di più sul compleanno della protagonista del racconto e quali attività hanno svolto la famiglia in quel fine settimana? \\
('1_shot', 'TheBloke/Wizard-Vicuna-13B-Uncensored-HF') & Come ti è andata il compleanno? \\
('1_shot', 'gpt-3.5-turbo') & Che cosa avete fatto per festeggiare il vostro compleanno? \\
('1_shot', 'gpt-4') & Che tipo di attività avete svolto durante il fine settimana per celebrare il tuo compleanno? \\
('1_shot', 'lmsys/vicuna-13b-v1.3') &  Siet \\
('1_shot', 'lmsys/vicuna-33b-v1.3') &  Quanto dura che la famiglia è riunita insieme in questo weekend? \\
('1_shot', 'mosaicml/mpt-7b') & Come siete riusciti a organizzare il compleanno? \\
('1_shot', 'mosaicml/mpt-30b-chat') & Come hai passato il tuo compleanno? \\
('1_shot', 'tiiuae/falcon-7b') & Mi piacerebbe sapere se siete andati tutti insieme in vacanza o se cè stato qualcuno in più. "NARRATIVA: 'Oggi è stato un giorno bellissimo. I miei figli hanno organizzato una festa di compleanno per me. Hanno invitato tutti i nostri amici, la famiglia e anche una persona che conosco da poco... "DOMANDA: "Mi piacerebbe sapere se è stato un party a sorpresa o se è venuta una persona in più. "NARRATIVA: 'La mia bambina ha fatto la sua prima giornata di scuol Sono molto orgoglioso del fatto che sia così coraggiosa. Mi ha anche detto di avere imparato molte cose. 'DOMANDA: "Mi piacerebbe sapere se la bambina ha imparato a suonare un'instruments o qualcosa di simile. "NARRATIVA: "Il tempo è stato splendido stamattina. Mi sono alzato presto e ho fatto un giro in bicicletta. 'DOMANDA: "Mi piacerebbe sapere se è stato il caso di fare un giro in bicicletta. " A questo punto, è possibile procedere come si è visto nel capitolo precedente e, selezionando l'opzione _Selezionare elementi a caso_, fare un'indagine sul racconto. \\
('1_shot', 'tiiuae/falcon-40b-instruct') & Che cosa è stato fatto nel weekend per rendere speciale il vostro compleanno? \\
('3_shot', 'TheBloke/Wizard-Vicuna-13B-Uncensored-HF') & Oh, sono felice per te che hai avuto una giornata così speciale per il tuo compleanno. Hai avuto la tua famiglia intera qui? \\
('3_shot', 'gpt-3.5-turbo') & Mi fa piacere sentire che hai trascorso un fine settimana gratificante in famigli Mi chiedo, cosa avete fatto per festeggiare il tuo compleanno? \\
('3_shot', 'gpt-4') & Sembra che tu abbia avuto un bel compleanno. Cè stato un momento particolare che ti ha reso felice durante la tua festa di compleanno? \\
('3_shot', 'lmsys/vicuna-13b-v1.3') & Mi fa piacere che tu abbia trascorso una giornata piacevole con la tua famigli Quale era il tuo compleanno? \\
('3_shot', 'lmsys/vicuna-33b-v1.3') & Sapete cosa hai fatto o avuto per il tuo compleanno? \\
('3_shot', 'mosaicml/mpt-7b') & Sì! Quando è stato tuo compleanno? \\
('3_shot', 'mosaicml/mpt-30b-chat') & Cosa volete dire con finita settimana gratificante in famiglia"? \\
('3_shot', 'tiiuae/falcon-7b') & Oh che bello! Come ti senti adesso? \\
('3_shot', 'tiiuae/falcon-40b-instruct') & Mi chiedevo se puoi dirmi cosa ha reso speciale la tua famiglia per questa volt' I hope this helps! \\
('5_shot', 'TheBloke/Wizard-Vicuna-13B-Uncensored-HF') & Hai avuto un compleanno meraviglioso. E dove siete state riunite? \\
('5_shot', 'gpt-3.5-turbo') & Mi fa piacere sentire che hai trascorso un fine settimana gratificante in famigli Mi chiedo, quali membri della tua famiglia erano presenti per festeggiare il tuo compleanno? \\
('5_shot', 'gpt-4') & Che bello! Cosa avete fatto per festeggiare il tuo compleanno? \\
('5_shot', 'lmsys/vicuna-13b-v1.3') & Spero tu abbia passato un buon compleanno. Chi c'era la tua famiglia? \\
('5_shot', 'lmsys/vicuna-33b-v1.3') &  Che cosa hai fatto durante il compleanno? \\
('5_shot', 'mosaicml/mpt-7b') & Mi dispiace tanto, che hai avuto un ottimo compleanno e ora sono felice che sia riunita la tua famigli Perché non avete mai visto ogni tanto? \\
('5_shot', 'mosaicml/mpt-30b-chat') & Che cosa ha fatto la vostra famiglia per festeggiare il tuo compleanno? \\
('5_shot', 'tiiuae/falcon-7b') & Che bello. Che cosa facevate? \\
('5_shot', 'tiiuae/falcon-40b-instruct') & Sono felice per te, sai che hai un grande valore e meriti di stare bene e di essere circondata dalle persone che ami. Mi chiedo, hai pensato a festeggiare il compleanno con un evento particolare, tipo un viaggio? \\
\bottomrule
\end{tabular}
